[Welcome施華] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

卓保垃圾到

史篤城仔

出史篤城仔

紐亞打左針？

史篤城球皇

杜曹真係信慕婷有料

踢成篤屎會勁得去邊

成篤屎條友廢撚到

怪獸嚇親人
kepa太baby face一定無威脅

人地反杯阿特

尼馬成個下半場廢到

PSG前面幾個廢撚到仆街

杜曹仲有冇得呃飯食

伊卡迪係咪又食左杜曹老婆

我諗佢哋兩個真係有路

Come che

成隊psg唔識打逆境波咁，輸緊波好似唔識踢咁

點解佢要玩後腳 正正經經可能入左

咁都唔入

決賽事一波仲位換位真係好白痴

仲要掂唔到

PSG成班一失波就癲咗咁踢人

莫停廢到痴線

史篤城仔係咪幫成隊含過

包皮上半場球叉燒唔入 抵輸

我地林蛇一場波四個陣

長期踢慣法甲
太少打逆境波啦

Psg算係咁

全勝奪冠和都無

屁馬個喇叭可以播咩

歐聯不敗金盃

Welcomesilva

世足=利雲

輸自己啦PSG
上半場咁多餐屎都唔入
下半場失完波成隊死老豆咁

都只係走甩一球咁多 冇計衰自己把握唔到

上半場都仲有得打 下半場走哂樣 P$G

斯華好撚靚仔 小妹我濕曬
Welcome!

施華收拾心情黎爭英超啦

拜狗係德甲都冇咁離譜

見到屁馬喊 就開心

真係唔知佢點解可以有份出

燈到靠coman贏 連燈

今場防守好撚勁

始終都係拜仁

Icardi傷？
竟然要出卓普莫亭去追
英超都踢唔掂

神教

輸包皮+杜曹

廢如ayi都總有一兩場救世

其實拜仁今日踢得算差

Alaba幾好人
安慰屁馬先

尼馬

下季嚟車首嗜歐聯冠軍

第1戰犯 杜曹

D換人鳩撚到

咁neuer係屈既

係睇住嚟食

原來拜咁耐冇贏過歐聯

鈀真係差個教練，明顯個個位置都有級數

Welcome flick

干地教幾啱

鈀條中場根本唔夠拜仁黎

杜曹條傻鳩諗住靠佢重覆亞特蘭大果場咁樣絕殺

今場紐亞斷咗雙手都應該有CS

個球刪返出黎 psg企位亂左 基拿又廢
就比coman食到

有drogba咪追平囉

Drexler真係吹到大曬

我地

比哥狗搞亂道氣

今場馬昆奴斯都幾癲到 禁區到禁區

屁馬都28能力咁高都仲未有能力帶起隊波

最尾個球

施華即飛倫敦啦屌

好波 psg無得開party 快手嚟london

佢第2個小花

仆你個街 出面有人問做咩唔出robben

唔洗半季已經比屁馬批走

好撚癲

差幾皮

完場第一個喊 成班友安慰佢
點做領袖

幾場都勁到癲，真正全能到仆街

我哋咪仲耐

施華輸波就唔洗慶祝喇 快d過嚟為下屆準備啦

今場Tsilva 合格

比你黎車啦

Davis真係食死哂angel

算啦，佢應該唔會帶得起
一落後個心態差到

施華個隊長氣場真係好勁，AZP點搞

今場係廢但輸俾拜有乜好屌

係格羅寧根復出

一落後就上腦亂扭

Psg換出黎個啲全部垃圾

多一年je

但係我哋唔會用原來呢個字

刀疤佬呢?

巴塞係咪要俾錢猁

拿姆呢

拜仁勁到
由頭帶到尾
最後十分鐘psg都壓唔到上去

拜仁盃

施華場上隊長

屌住AZP踢都得

完場開party先做leader

碧根鮑華呢

Icardi傷？

尼馬都拎過啦咁傷心做乜

見到尼馬咁樣你地覺得sad多啲定心涼多

紐亞同艾簡達拿

又三冠拜仁

好似係

今場尼馬盡哂力啦，九成波都係交俾佢造，唔係包皮浪費哂啲機會領先緊啦

艾狗正式成為偽隊

反而包皮好似冇咩事

Mentality 仲係啱啱出道咁

場場都壓倒性KO 好撚癲

Shadow of messi

大把時間

施華 AZP 都屌埋

個後腳no look shot廢到笑

唔想靠梅西贏掛

準備好

施華教子s

第一次擔大旗入決賽

杜曹一落後就亂換人 班sub又改變唔到戰局

呢個真係時間問題

遲啲去皇馬大把機會

但講起嗰年大家都係講MSN

公海個po都幾好笑
話psg無料打決賽
真係一輸波就一沉百踩

仲後生 佢肯離開巴黎 去蝗疤拜果d 都大機會攞

心涼

Welcome silva!!!

我轟啲後生仔準備好比施華屌未？

佢個樣擺明知自己大把機會踢決賽
neymar都唔知仲有無機會

包皮踢多15年歐聯都得
再加上尼馬太需要證明自己

本身條友就無料

吓 嗰球輸佢喎
躝啦

21咋，大把時間爆機啦

拜狗入個球真係有啲似我地12年失個球
不過分別係屁馬同巴哥心態差十條街

古天奴同利記係咪成為最大贏家

佢心諗去到鍠先拎 咁後生

無吹大過
普通料

後生，拎過世界盃冇乜感覺

施華屌住毒毒踢

毒毒可以再爆高鋒

下季可以welcome 包皮

迪馬廢足全場
包皮十二碼點附近嗰球空晒又唔入
再加埋紐亞對閪腳，真係抵輸

施華會唔會屌到啲青訓返屋企搵媽媽

佢下半場真係睇到呆左，亂咁嚟

Yes 包皮+kai

冇屌 只係想講佢追唔到世一二

其實點解唔出伊卡迪

4大中堅做到佢咁
失少一半波啦

杜曹廢到咁真係呃飲呃食

疤慘了

世界盃真係爆機盃

果球佢第一下出左位封波 點知比人閘到返唔切位姐

撚狗廢過佢

應該偷食埋杜曹老婆

都見底左好多年

咁認真覆佢

個人認為真係今年最勁嗰兩隊

依隊拜對利未必贏到，認真

出sarabia應該效果好過出佢

終極慘劇 比真歷仲要中埋武肺

想睇拜打利

好想要甘美治

廢囉

不嬲都認真對火清既回覆

卓普莫亭反cup功臣喎

下季thiago去痢應該就屌打拜

猁狗連馬體會都輸呀

咁後生，大把機會

簽埋d傻閪條款抵疤死啦

好撚心涼，疤狗收撚皮最好

屌你老母mendy

兩隊都高壓應該好好睇

迪馬算好好啦

如果對到賽唔係咁講，我覺得

今場其實兩邊個龍都上哂身 救左好多波

勁到癲

上半季嘅猁就得

尼馬仲Sad緊
仲要人安慰

笑撚咗，16強都過唔到比條撚

小毒毒差歐聯就完成大滿貫

照你logic , RB咪仲勁過利狗？

衣狗都試過tim
下下唔睇實力換人
玩獎勵足球就含得撚

下季我地Mendy都得！

估唔到佢轉打呢個位勁到傻

頒銀牌真係多鳩餘

小花二號係咁

傻豬豬帶住個喇叭以為可以威

佢無右腳好致命 幾下cup大位比人睇穿哂

利係咪要用古天奴舊額外獎金買thiago

屌你老母呀

邊有得咁講

利雲真係慘
今年夠佢金球

希望請Flick代替傻閪撚狗

俾davis收皮

失個球真係輸斯華
其實仲有隊友喺附近
唔使咁樣標出去

C朗有得踢決賽 一早半場入3球啦

對猁都冇對拜咁絕望啦

我要求唔高

Holland is ok

Welcome Flick！

迪馬恰到a.davies算係咁

播吓歌就無事㗎啦

有冇發現近年啲教練中意著運動服多過著西裝

向好嗰方面諗 好過金球照頒但係造俾美c兩個唔係未試過

Kepa 有無兩成

屌你老母

Silva 接近done deal

我地林sir最鍾意獎勵足球

但身為一個中堅都會出去收窄既
我覺得佢錯唔曬

啱啱先完場

瞓返陣瞓醒就done deal

泰狗六呎都無
死短人躝啦

hawk

我地都就快有神級非洲門將加盟

Welcome

洗唔洗 90分鐘完場喊到而家 小朋友都無喊咁耐

哇屌！係咪完場即刻嚟London

半場休息已經傾緊

星期一第一人

原來一早就傾好哂

O~~~~~~~~~~nana

豬波無party開
快手嚟london搵雷狗食霸王餐仲好啦

返到酒店簽合約

要叫返聲施狗了

甘美治睇到出到 其實係好勁

睇8強個場就知伊卡迪冇態啦，上場都冇出，得番咁小時間，出番個近期有證明既好正路

踢中堅得六尺高算唔算殘障？

悶唔悶

HOT Monday

We are happy to announce....

問題係對手唔係空晒，有隊友埋緊
仲有佢唔係近嗰個

一字排開

neuer個種心理真係好撚癲

上星期仲話車狗未有興趣
快撚到呢

泰狗9標
準備成為五虎將

古天奴攞到歐聯 好勵志

泰亞狗
泰狗
施狗
施華狗
T狗
燒狗

點叫好

今場真係痴撚線

諗返起有人質疑Silva嘅質素

直接唔瞓上飛機去London
衫都唔換直接凌晨時份體測

問大簡

睇返replay先 唔係好記得

flick真係好屈機
半季就執到3冠王

泰亞狗順口

泰狗182
六呎都唔夠

預咗俾人放狗

各位手足

我地差一個好既龍 一齊反鳩mendy ok?

冇觀眾始終差緊啲

泰狗當年世一中堅啊柒頭

Welcome Silva!

脫疤者
仲要入舊東家波
都幾經典

捧得好撚頹個盃

根本就係
快啲放返球迷入場算啦

後面有個197 mendy頂住 唔驚

差好撚遠
個氣氛變到同英超亞洲挑戰盃咁

咁要反埋Onana

夠唔夠我哋保隊長頹

屌你mendy

咁你係咪買第一班火車去Heathrow 接佢先？

準備黎車狗出醜啦
我地打High Defence Line

巴短狗

隊拜即刻由重建變完全體

puyol 182cm

外借去拜 捧幾隻盃 攞埋歐聯 真心癲

捧盃成陣亞視味

車狗首席癲佬病發
大家可以唔使理

跟過勁人做助教係勁d

無觀眾真係差好遠

反埋nana都算

我寧願睇dean pope

諗起少林足球，掃地唔係觀眾啊

尼馬洗唔洗咁誇成個細路仔咁

對住空氣慶祝舉杯

If only Mbappe got advise from Drogba and not Henry maybe he’d learn a thing or two about being clinical in finals

好撚mean

保隊長捧得好霸氣wo

古天奴或成最大贏家

木咀狗

大簡好似冇米8

認真既 唔係mendy就得

有得笑好笑啦 返到西班牙俾人打斷腳

我依家係Conham紮緊營
直接等佢體測

個場睇到心臟病流晒眼淚點知比保隊長遮住泰利撚狗

唔頒好過 根本無心機領

巴西一哥想證明自己都唔出奇既

Ys Welcome Dunk！
施狗退休啦

人地民選政府呀
真係亂鳩咁黎咩

奪冠播we r the champions真係好正

啱啱先完咁快無限接近

好想Join蝗拜蛆互含聯盟

億幾買番黎
但借俾人幫人捧盃

重回正軌

Psg有邊個夠班過嚟踢

Drogba > henry

我叫啲uncle去fulham broadway啦咁
分頭行事

其實多盃過仲留係痢

希望鈀狗課金120M嚟買毒狗

隻毒永遠唔會消失係咪永世都閉門

farmers league

泰亞狗 躝啦

疤係咪要俾5m利

80M + 馬昆 is ok

我地可以送多隻飲水比佢

比德國血洗 又歐聯輸比拜狗 陰影面績都幾大

英國傾緊十月放3成人入場

btw見到尼馬完場要全世界安慰佢就知佢帶唔起一隊波架喇對atlanta個場之後對佢都幾有期望 可惜

可能泰亞狗係幾日突發
好J過簽捷狗

都爭好遠

衫都唔換即係著住PSG件衫黎簽約

琴晚法甲都有球迷 又係坐唔滿

可以轉睇快艇

Come Che等撚狗點醒佢

今場好睇到完全唔覺眼瞓

咁又唔可以淨係理球迷唔理其他市民嘅

Silva黎到會呃馬昆黎架啦

仲要有份8:2羞辱自己

唔著衫嚟影我都收貨

佢有end product咩
埋門一腳咁廢 又冇workrate

下半場單方面屌打

Luka一打十 好撚慘

通左紐亞半條渠

All psg players come to Chelsea la diu

kai 見到拜咁撚勁即刻反悔

點解會迷屁馬

疤狗呢三四年真係柒中之霸
由買古開始基本上大部份買賣都係錯

問題咪唔可以快囉
一定要班國民大部份接受先
你9up一句就易
人地BJ拎出政治生命同你搏呀

聽日走轉車公 希望佢保佑車仔唔好養多件蟹貨先

Luka 又勁又靚仔黑鳩nba中嘅清泉

[飛機mode]
1. 我車輸比冠軍
2. 熱刺單場失7球
巴塞單場失8球
我車兩場先失7球
死而無憾喇掛

Welcome
巴西短人

買人億億聲
踢出嚟冇個得

佢肯黎車仔執到啦

尼馬走左之後就錯到依嫁
丹比利古天奴基沙文
水到

其實好想睇佢加時 亭哥唔生性

尼馬踢英超會唔會一場90分鐘
有20分鐘係瞓地下

姐係等於貼錢比條女買床番黎同條仔啪啪啪

迪鳩快d拎返件2號出黎

哥狗lan咗就有歐聯

佢係咁多料，已經係生性咗

malcom

Mendy有neuer8成都夠用

痢狗下季有埋Thiago又拎多季英超

Nba界kai子 21歲就咁撚勁
仲要咁靚仔 屈到

有3成都算係咁

水撚硬 唔洗諗

係對有邊個可以取代到messi c7有期望

Sorry笑左

Btw迷文

Neuer 8成

其實我覺得疤都有責任 咁多個得一個真係本身打左翼 買左古天奴基沙文都唔諗住轉陣

Nigga龍就算鳩數啦

洗唔洗吹到咁大
成隊戰意一定爭好遠

諗返起巴哥點樣帶起隊波追和再贏12碼就好想射精

包皮 球品仲要好過尼馬

今季個個都簽得咁好

最尾簽個仆街文迪真係好頭爛尾

其實係由1516果年已經年年買水貨，
根本球探廢到唔廢

係麥巴比同尼馬先入唔到佢
我地咸袋就唔同

老實講，我覺得冇乜人會提
係到拎疤狗出嚟笑先

佢世界杯推鳩人

唔好笑人啦
世界上轉會費最貴既龍踢緊邊隊

算啦 唔好提喇
Btw 車>>>>>>>疤狗

呢件有賺離場，算係咁啦

係

幫手畀錢買Thiago

Thiago Silva vs Bayern Munich:

Clearances: 6
Aerial Duels Won: 3/4
Ground Duels Won: 2/3
Passing Accuracy: 81%
Interceptions: 1, Shots Blocked 1

期待silva嚟到後防放題 再狗化

有三四場蜜月期既

希望施華上車第一樣做既事就係話比撚伯聽mendy有幾廢

Welcome silva

獌狗話120m bid包皮

黑暗兵法

你煩夠未冷靜d啦洗版咁mendy mendy

有金球嘅話利雲真係好大機

場波係唔係好撚好睇

順便笠Bulka波衫
帶佢回家

無乜期望佢比到d咩成績 但佢有個隊長氣場 應該帶到下d新仔 防守buff

Ok sor我收斂一下

屌你老母 呢班真係腦入水大腦麻痺

ching miss咗？
上半場好好睇，下半場拜完勝

正

一開始傳Mendy就精神失常

Real

幾場都麻麻

施華對板 你又起唔切身

Post自己嘅ig story出嚟

係畀得起120m就買咗辛狗
同埋包皮120m邊到買得到

Here We Go

silva入更衣室即刻打電話?

Fabrizio story黎

本年最佳笑話
憑乜撚嘢呀 垃圾獌

會唔會反cup續約

托海打比高橋涼介咁

最後去psg

未開場fab已經講silva會走
咁本身車已經lead緊，唔留隊就好大機會

咁我地40m bid Bruno

準備三冠王加歐洲金靴亞軍都唔比既話，
都唔知仲有邊個可以拎

班獌狗得返鳩柏豪有得買

紐亞

120m即係要P$G蝕讓包皮

完場前10分鐘先醒 好dum春-.-

Vdb都仲有機掛

我覺得佢去疤

柏豪唔似會走

包皮起碼200m以上

佢仲有幾耐約?

好似話70-80M買

根本應該倒貼120m送包皮比皇者獌啦

2022

反而鏝隻garcia傳10M去疤

平到

包皮一定係鍠㗎啦

Psg要錢把撚咩

Kai呢

鍠一係halaand一係包皮 去接賓周馬

含定拖狗條撚

反而想知隻jovic比佢禁固完未

包皮唔係有解約條款係鍠買就會平咩

已成廢人

蝗兩隻要晒
踢走埋水貨

wnb

咩解約條款黎

水貨come home pls

得番一年約 但應該唔會咁平啦

都要起碼2.5億 分隻去疤比我地睇下波ok

好想見到施華指撚住四大嚟屌

james 仲勁過pakho la

夏狗拎嚟過渡嘅姐

獌狗下季有屎波寧強勢回歸火拍麥龜
唔洗買人都得

走咗件32歲巴西狗
簽返件36歲巴西狗

好事黎 電欺可以晚晚call佢上佢屋企同安仔食飯

原來兩邊捧盃都有我地青訓

259

Thiago Silva to @RMCsport @mohamedbouhafsi: “It was my last match as PSG player. I’m sad and I’ll be back with another role in future but I’ve to change. I want to play for 3-4 years more and be part of Brazil team in Qatar World Cup”. Chelsea confident to get him. 🇧🇷 #PSG #CFC

簽唔到嘅 全隊截肢

買到又點，條友好廢

welcome T.silva

飯，等多年就接你回家

又一星期
幾時有kai

完場就打電話

其實依家都top5

但其實仲要諗利雲 中堅 龍接班

四日內

打拜打到咁都蟹 無嘢講

路數係，不過爆發力同彈跳應該都打左折
不過都靚簽唔洗錢唔好要求完美

除咗丹比利 malcom 伏 其他都係唔識用
屌你老味小花ball

簽埋保定教仔都ok

唔知西女人可唔可以最小都屈到A米比返5m起
租借費，買斷就當折扣卷用，之後再屈巴卡續約減人工，方便A米放飛機都搵到人再接

仲想打WC 38歲

上車再創高峰

條撚準備

佢講到咁9成唔去意假養老

龍其實烏里治都好勁
中堅更加唔驚 又sule又hernandez

好難有下一個利雲

原來猛仲勁過C苦

等多仔養大夏撚就執過去

兩個打法唔同Kai仲似啲

會唔會kai silva chilwell一齊官宣

Conte中左騙案
涉及27m

唔怪得想搏炒

原來猛仲勁過C苦契爺

Silva Update:

收到幾間球會offer 包括Fiorentina
但球員最希望加盟車路士
今個星期將會同車路士展開進一步談判
Silva願意大幅減薪 因為佢希望可以係高水平聯賽/球會繼續效力
source初步指車路士願意開2年合約

用安份約畀佢

簽到會走邊個

劇本：
借Tmr畀雷恩 換 Mendy

減薪

追撚含

屌

幸福賓周林伯特

撚狗勁到 個個人都追撚含

HOT Monday!🔥Good morning!☀️
#CFC

今個星期有排射

Ziyech
Werner
Chilwell
Kai
TSilva
GK
就嚟出血

換左半隊正選

如果 雷斯 part 施華就好 可惜走左
車宜家啲巴西友走哂

有咩好

干sir拎完聯賽冠軍啲plan A都唔so佢

華拉提今場廢過Asus咁多

啱啱復出 冇態

GK = 文迪

又要呃解約金

老人防線

見字都想J

比兩年約施華做咩唔比我安三年約

c華真係慘 咁都冇得完歐聯夢

華狗

下年

真。毁約金獵人

出年咪係車拎歐聯囉

泰kai心

Kai 飯 未？

倫敦金

施華： Rudiger!!! Rudiger!!!咪撚標波呀dllm
Chris!Chris!!你係咪女人黎㗎dllm一撞就跌！
諗起都爽

我覺得林伯唔係太中意安

撚狗私底下有叫marina開3年約畀安 marina唔肯渣

下季c華：唔知我頂唔頂到呢🚬

今個星期

搵個老野 帶住 係幾好
比D細學下野

今個星期真係令人好期待

撚狗迷安迷到傻

教到企位防守意識果啲就好
其實輸比拜仁果球都唔怪得silva
Hehe跟甩左Muller silva逼住標上去封

高文原來係psg青訓

ching瞓咗幾耐

Zouma 屌你老母冇腦㗎

Silva 係英超打中堅無問題啦，對拜都咁fit，係唔知個幾件中堅教唔教育到

但撚伯要打high press啵 今場PSG都縮到好後 冇乜比人硬爆

又一個追撚含

上場對RB都係踢高位壓迫
果場波就咁睇冇乜問題

Gk已經免簽咗schalke04隻nubel 去接班

比著四大中堅縮到龍門口都會穿

我一早話借Nubel頂住先
好過買埋d濕鳩nigga龍
今季又唔洗留budget比龍門住

臨老想體驗下英超有幾刺激

Silva 黎用2年時間訓練4大中堅
4個只能留2個

欣賞T Silva
36歲仲想挑戰自己
去英超唔係去意甲養老

唔知FB班大神點睇想學野

Hot week🔥🔥🔥

以琴晚表現嘅話 免簽2年 下年接飯返屋企
咁真係perfect

食泰米

幻想到Silver教azp做隊長就興奮

比真歷連武肺換左過去疤

Azp識做就讓個隊長出黎
戴住隊長臂章比人屌就好冇面

切狗 施狗 蘇狗 艾狗
. 文狗

24歲已經拎曬法甲 意甲 德甲 歐聯
仲要係法國人 遲D再拎埋世界盃都唔出奇

要破破例開三年約根本唔關撚狗事

肯唔肯借

拎咗9m輸返3倍

袋仔射穿紐亞係咪袋>包皮

抵撚柒死

jer緊佢頭失球失波

衰咩中咁多

大灣區樓
健身美容
裸聊騙案
倫敦金

有乜好jer

髮再生

應該倫敦金，主謀：車路士

快啲留鬚上court告鳩蘇寧仔拎賠償啦

Conte果單有無人研究下內文
睇唔明

呢度得你識英文

Marina:你攞我9m我要你輸返3倍

搵佢番嚟唔係場場打正選點解唔俾錢搵個後生又打得，妳有無見雲迪克，馬古尼唔係場場打，如果要踢兩場又換第二個咁後防個穩定性同默契都係無，咁同而家無分別，如果要買番嚟打二線杯咁點解唔俾新人打，總之都係嗰句，佢都36去意甲啱佢多啲囉

班白卡真係睇到頭都痛埋

係唔係佢地籌錢買人？

今場計 仲勁撚過80M cb

其實就係Conte 以前係倫敦既業主叫佢地8條友 包括Conte投資係佢間公司，保證高回報，同埋吹HSBC 出咗啲guarantee比佢 （ 因為通常銀行出Gurantee 都會睇晒你個business plan 先出）

最後conte 本身6月30 要收錢，但7日後都無，咪上法庭打官司

佢唔係輸27m 而係人地應承畀27m佢 結果走數
總之係輸咗錢

又係意大利人開既野 佢太信意大利野

我好奇球員交易完點錢是點給另一個球會?交易點錢是系銀行拿錢出來?定是去銀行轉帳?定是用支票?🤔

好似只係條友要賠返27m俾佢
佢應該實際唔係俾咗27m出嚟？

Marina高招

收到風個業主係Marina啲馬仔

仆街d講句 免簽佢番黎輸都抵好過睇c4尻下尻下

The court has ordered payment of £6.5million to Luxembourg company Palesa Sarl, and £27m to Conte, and Bochicchio risks seizure of his assets if he does not comply.

法庭判咗果條友敗訴，凍結咗佢啲資產同要賠返錢，

另外HSBC 話佢地自己唔關事

班中場搵個幫手跟下人地跑入黎
就唔洗兩個後防球員守人地幾個
佢地都係j番Mizaga個d
玩廢物回收做環保撚算

戰狼marina

內文寫得唔係好詳細
但我估計就係果27m係投資本金加利息

可能佢出20M 有7M 回報，內文無講個結構

有冇可能出20M咁多

要賺marina錢真係好撚難

Bayern since 11th December 2019:

Games played: 30
Games won: 29
Goals scored: 97
Goals conceded: 22

cls

證明Kovac係幾撚柒

近年都係德國教頭先教到拜上最頂峰

用payeme過數

老實講，英超除左雲迪克，平均黎講仲有邊個勁過Silva?

Skills來講 冇

Hot Monday!!!! 🔥🔥🔥

雷sir

阿仙奴地表最強

我覺得頂峰係軒歷基斯

下季又要睇返巴西小丑

今日有冇good news

施華

Thiago追撚含

爭咁個龍門
Pope > Henderson > Onana

龍門無曬聲氣

睇個勢龍門又用Caballero 開季頂住先

Mendy肯俾幾m就簽到啦

用頭套狗頂住先

距離利華古遜復操得番4日
Kai不了心

Serge Gnabry, Kingsley Coman, 普利錫同古天奴都係曾經失意嘅大會棄將，但喺拜仁佢地成為歐聯冠軍，車個recruiting department有排學

mendy

Pulisic Werner Ziyech
Kai Mount
Kante
Chilwell T.Silva Zouma Azp
Pope
車迷要打幾多日j

Zouma! Zouma! Where the fuck is your brain

後備仲要：
Kovacic Jorginho James Alonso CHO Giroud Tammy

呢隊車嚟？

蝗B隊

擺明冇錢
仲ff呢3個

連前世界頂級中堅都追撚含，世界變了

幻想到Ziyech 不斷出波俾Pulisic Kai Chilwell 前插

Onana 30m有交易喇喎

椰狗
Timo
Kai
捷狗
Silva
咁撚好j
無啦啦有件不知名黑鳩

衣狗 都唔知賣唔賣得出

依排已經冇風吹簽佢
想慳錢簽mendy就算

冇晒巴西幫葡文幫
泰狗嚟到好格格不入咁

有冇人覺得姓泰嘅我車中堅都好撚勁
泰利
泰亞高施華

Brazil F4

美作 花澤類 西門 道明寺

唔簽onana唔係錢嘅問題
法甲黑鳩係L師父推介
林狗本身想要onana

The people involved in the scheme then sent an email asking for payment on July 7 only to discover that the address was fake, and they then turned to the authorities.

投資27m 英鎊都可以唔fc 間公司地址，開間dllm公司又信

高仔咩文都識

剃阿高施華

簽人未

埋法文幫埋搞掂啦
同埋法文同西文好似

有冇泰亞高艾簡達那

Pulisic Werner Ziyech
Mount Kante Kai
Chilwell Silva Zouma James

呢個陣會唔會MM隊長

應該會係Silva

咁撚傳神

Flick呢隊未必差過軒帥
當然肺炎踢少咁多場好難直接比較

法文同西文

Zouma隊長

冇

拜近代3次歐聯冠軍都係德國領隊帶

都係嚟幫英倫幫含撚

同球證溝通唔到

🦍

車路士近年所有大杯冠軍都係由識意大利文教頭教

所以我覺得林狗唔係我地既真命天子

我想請屌帥

法文同西班牙文都係拉丁語系
不過諗諗吓西文幫都係得返azp朗kepa

呢個後備陣容一落後就收得皮
成班不射/痾尿射波

識講一句夠
Zouma easy easy

朗豬RJ點會不射

艾馬臣 佐 堅尼地

前場丁到出血
後防有 Chiwell 同 Silva 應該會穩好多

左邊穩 但右邊...

用番Azp好啲

如果照上場歐聯計法 會係毒毒

其實Silva係右 zouma左

奇實右邊有t Silva 放rj 出黎都得
反正利taa防守都係放放地題
Silva 中間夾多個跑得快嘅zouma
Silva 指撚住佢個頭黎包漏應該都得

真 不過Silva分分鐘快過Azp

除左真係踢得好差時 林sir好似好少換閘

轉陣咪換lor

正選全攻咁滯都要恆常地靠後備絕殺就抵輸啦

雖然撚狗真係好少換閘
但係要攻嘅時候出rj
大戰要穩守咪出azp
幾靈活

一場半場架姐我諗
毒狗點睇都唔係隊長料

Zouma老大哥

唔係講緊佢喎

笑到仆街

邊個

向Nigga龍說不

傳奇Mendy

閪女人起身未

先630

Sor就嚟7點

岩岩追返post

上面有位ching講得好岩 撚伯=車區幸福賓周

尋晚屌咗佢幾獲，佢宜家累到仆街

車迷都好忍得 打飛機兩個月都未射

Welcome!!!!

今個星期有done deal啦掛

閪女人就係咁迷人
一係唔俾你射精
一射就要係射三四獲 射撚哂俾佢

睇黎各位車迷都接受左mendy上車
我以後係心入面反佢算

silva上場帶埋個遙控控制zouma點跑

Mendy 黎有機會留埋Kepa 係到

其實我地先係中干地嘅騙案好無？
一件飲水或者emerson 都27M 啦

射得未呀屌你

1212 隻腳呀！！ 清波啦屌！！

點解 留佢煲湯？

撚狗應該想要隻一線龍 Mendy似頂卡巴叔

Enough la diu

Ok la

但28歲 2號龍？

其實Kai只係第二個禮拜傾deal
反而捷真係唔知磨左成個月

There
Run
Right
Left
I go to Stamford Bridge by bus

Lampard trust Caballero

而家最大問題連借都無人想借Kepa，排位變左
新龍>卡巴叔>Kepa

其實kai歐霸對獌果時個心已經上左車
所以算耐

買Pope 算啦，有英超經驗

有冇j news呀

我估marina一定借得走佢
呢層唔擔心 係借上面啲條款可能會好harsh

大隻到

射精管理員

71m三號龍得林sir做得出

其實後防有個人叫住，應該會好好多，呢家條防線個個都啞既

得佐出聲

佢可以叫埋毒毒果下正
平時毒毒應該都係唔出聲果啲黎

佢同zouma應該講法文

其實咁貴買返黎
咪比機會kepa 踢下啲聯賽盃 足總盃
打返起少少出年再賣囉
反正而家都應該係佢球員生涯最低點 冇可能賣到靚價 又冇球會想借佢

踢街波最嘈都係d中堅

連登仔真係好識波, 連拜仁唔係好勁都講得出
係歐聯淘汰賽比賽, 場場都係主導場面都叫唔勁

叫丹麥女孩跟佢操啦

我驚佢場場踢完之後都要食喉糖

見贏得一球

上場車作客打拜，中後場比人逼波逼到幾蝦碌

Kepa career at Chelsea is done

琴晚甘賓 馬昆 施華 定到仆街
相反我地果幾個黑鳩

well done

場場2個中堅都好似拎住炸彈咁 有人逼就大腳清
俾哂d控球權人

全勝拎冠軍都唔勁
琴日拜仁都唔算踢得好

前晚我幫佢鬆腿好好味

蘇馬！望波呀！屌你老味

佢地對自己都冇信心

如果拎黎對比2013年果隊拜仁,我覺得係有討論空間
果陣雖然個前鋒係文傑蘇迪, 但係兩翼係2R

連PSG都係谷得30分鐘就要開始守

施華單deal 我覺得有一部分係因為電欺都係倫敦 所以都吸引佢黎

早幾日睇閪 對中堅淡定到 俾人逼都搵到人傳

琴日多左人防包皮/尼馬/迪馬尼亞
咪冇咁多人進攻
踢決賽保守d都好合理, 對面PSG反擊真係有料到

對住包皮尼馬拜仁都推到條防線咁前
完全感受到果種大軍壓境

正常落後果隊尾果十幾二十分鐘應該壓住
但拜勁到psg壓都壓唔到

琴晚施華同甘賓 明知對面會拍到埋身直程推過埋佢地

仲有柒頭安

可以換5個 拜仁後備太勁

佢60-70分鐘換左兩翼keep住攻你
仲夠換人名額換中場keep住個速率

巴黎後備果啲垃圾黎 緊係壓唔到

鈀咁樣輸法,個老細可能又發顛, 除左華拉堤
再清洗過成條中場

今埸對比之前果幾埸係踢得唔好 特別上半埸
真係好彩甘美治同紐亞好FIT

今個轉會窗真係好唔現實

撚仔: 我要買飯飯
Marina: 簽T施華比你丫
撚仔: 我要買飯飯
Marina: 搭多隻馬昆丫
撚仔: 我要買飯飯

PSG下半埸D體能下降得好快已經無乜點反擊

塞三隻搶得既黑鬼算啦，反擊都係靠前面三個

Bakayoko

清左個柒頭杜曹先講啦
每一個換人就令隊波廢一級

全世界車迷都等待今日倫敦既太陽升起

Chelsea’s deal to sign Ben Chilwell from Leicester City in a £50million deal could collapse today, with the defender set to visit a specialist over his heel injury. #CFC

今日去睇醫生先，唔黎史丹福橋拍戲

倫敦 6:40am 晴

Marina 今日早左起身 因為有個重要既errand 要去Stamford Bridge 要化個靚妝

過多幾個鐘車路士就會開始佢既hot week🔥

#herewegoweek #welcome @Benchilwell @kaihavertz29 @thiagosilva

咁快打定J

Sule出道都係瘦撚

出門了，收到whatsapp

Hi marina
I want to take the Sick Leave as I am off to see doctor for my heel injury.
B.C

一陣空炮想打都冇得打

200m hijack Kai

車仔啱啱清哂d巴西人
先黎個巴西大佬

Please come to cobham to see, dont be on9
W.W

collapse 係收皮咁解喎

點解你唔welcome埋迪迪？

好撚驚會空炮

唔撚想討論條撚樣 請不要引戰

仲有4日就空炮啦

睇返身高先知原來sule 成2.05米
最中意J身高嘅車迷J到出血

佢應該想寫postpone

100M K7

好似想買過
不過德撚情迷拜仁

巴黎油王 準備買哂成隊法國隊番去未

電話轉埋倫敦時間了
同Marina同一個時空一條心

關撚事咩
頂級球會得車比到佢必然正選同直情做大佬
佢又唔想去意甲養老咪黎車

幻想下t silva推鳩happy仔/danish girl/迪鳩出去

Ok

我講其中一部分姐

navas老了
買kepa接棒啦

呢張睇咁多次都咁撚正

應該係講有機會因為個medical test唔得而收皮？

Express = 9up source

如果傷六星期，啲高層可能要reconsider單交易
因為miss左開頭幾場，大約係咁既意思

疤放Jordi Alba
快d呃佢買emerson啦

你咁講 電欺應該會叫施華唔好黎 因為嬲9左撚伯 之前清走佢

應該有問過Luiz Willian意見

express = tier 99 source

28歲以龍黎講其實好後生但冇多餘錢之下買後備龍先過買正選龍 成件事好神奇

如果有問luiz應該叫佢咪撚黎車
:林狗冚家剷黎，咪撚跟佢啊！

我地電欺legend黎 唔會做啲咁既野囉好無

Marina 一挑三 捷Kai施一齊傾 屈到

施華應該都知道點解電欺會走去阿狗
可能施華心諗電欺呢個弱智仔 抵撚死佢比人趕走

終於可以分心處理轉會窗

話時話，個陣林狗想佢點轉踢法先走?有無人講過?

有場熱身賽luiz唔聽指示同撚狗嘈
之後坐低傾過luiz知自己冇位置就走

因為撚伯要中堅一腳清 唔準撚波
電欺：唔比撚波？我唔玩啦！@$%#&

你覺唔覺你自己好撚煩

算係咁 好嚟好去

唔係調返轉咩

長期秒回
火清得閒計下佢佔幾多%回覆

好過開季先嘈

#OnThisDay 2012 🤝

Chelsea completed the signing of @CesarAzpi from Marseille.

Eight years and six trophies!

PLx2, FA Cup, league cup and Europa League x2

386 appearances - 13th on the clubs all time appearance list

#Captain #Dave #CFC 💙👊🏼

Legend

每個r水吹回覆唔睇名都知係邊個

下季要比施華屌住黎踢

要屌都唔係屌Azp先啦

其實就算其他人大部分未睇名我都估到係邊個

No,林狗係叫雷斯跟佢踢法

雷斯話做唔到not his style,於是走人

林狗係信佢的，但雷狗唔想改

傑克范馬？

唔夠半年高10cm,我睇wiki 得195

迷某某反某某果啲最易估

好想睇下有施華帶住 蘇馬會成長到咩程度

原來pjanic中埋武肺
疤狗真係買邊個就衰邊個

唔洗FF，直接買高列巴尼，
到時同施華互推

睇拜官網都係195 wo

...The defender held a pre-medical late last week, and the Blues are preparing to announce the transfer.

But the deal could collapse today, claims the Sun, as Chilwell is set to visit a specialist for checks on his heel injury. ....

Express 報導仲要quote 太陽報source
已經唔洗討論

四大中堅： fuck off!死廢老 !

驚唔夠力推開Zouma

點知俾四大同化變成車仔五絕

鏝想sell石頭畀我地20M

接！

要Garcia都唔要舊石啦

女孩：Thiago, take it easy la唔洗咁認真喎 呢到踢波好撚爽㗎 唔洗mark人㗎 慢慢你就習慣㗎喇

我唔介意用飲水交換

巴西幫 = u

呢個含疤 無計

可以

無凱無派對

咁一定要賣一個四大

R2>C4>Zouma
Tmr借一季觀察下先講

R2 C4賣去德國都大機會啲

林狗踢法即係咩踢法

屌你kai狗到底黎未
傳又傳得最耐 又話咩first priority
日日係屋企除哂褲但又乜都無

今季季初頭十場八場嗰種 唔打CB長傳

目前c華印象還可以
唔反住

最驚silva 好似泰利咁突然跌watt

跌極都唔會廢過魯鳩/丹麥狗

泰利屈身體素質應該唔同silva玩skill啩

唔會要石頭啦 同丹女有咩分別 除左passport
下季all in rice + ullm算

清到R2 C4可以值得一入嘅
ullm多人爭未必會買到

尋日場波踢得幾好 啲路數捉得準 唔似會突然跌watt 驚既係佢既運動能力踢唔到high defensive line 因為尋日psg踢得到比較保守

隊長如果只係屈身體質素就唔會keep唔到咁耐

入樽都算 史東斯都j係唔係食開屎

還掂今個夏天都唔似會洗大錢買中堅
低薪免簽佢返嚟頂住先點都無蝕
真係好彩俾佢activate到四大中堅打生性波嘅話直頭賺到笑

最on9就係嗰隻sxxxxxx
睇住佢啲留言就諗起劉馬車上身對住鏡頭大嗌死雞巴死雞巴

下季啲球會多返錢應該清到
佢地兩個有market

我地撚伯幸福賓周 有機會爭到

JT狗咪又係靠摩蛇既防守救返佢生涯

比AVB捉佢踢high line 變撚左小醜

肥賓直頭唔用佢

女孩返德國發展會更好
石頭20M真係入得過

呢2個直頭 英甲料

印象中覺得佢係一個傳統英式CB多數賣高大威猛
干一已經畀雷狗搶咗正選所以唔知算唔算真回塘

8點拉，西女人開工未

我地早幾個轉會窗大部分都係屎

佢14/15球季仲有表現喎 嗰陣都35歲

鏝棄嘅CB唔係冇料 係畀兩閘cut in打法玩死啫

不了 買white好過
都係女人石頭同type打法 但起碼後生有潛力

認真討論，如果摩3 個季比摩狗買到普巴，石頭

會否成功蟬聯英超？

摩sir帶到佢回春
好似費歷克帶保定梅拿咁

星期三簽Silva
星期四簽 Chilwell
星期五簽 Havertz
每日一簽

828 係deadline
所以煩埋今個星期姐

今日天日呢

希望係咁
驚同一日心臟負荷唔到

三中堅之後 Cahill 雷狗 Azp 再上一年攞英超已經最後一春 但係都好似硬橋硬馬咁打 帶起咗Cahill 可惜Cahill早走 今季一定啱撚狗用

中堅位連個防中同19歲新仔都爭唔贏
有錢買人就唔會j佢 加上林狗吸引力都ok

低層員工（clerk, IT）9:00 準時打卡
中層員工（manager, EO) 10:00前返到去
高層（marina）近放飯先返黎、可能成日都不出現

勁過我

我

真係啱咩 撚狗鍾意玩高位迫搶 Cahill應該唔夠快去recover後場既空位

近年先睇波？
隊長係長期背傷都打到35歲仲有貨交
佢就算後期慢左好多只靠位置感同路數
都仲幫到隊波拎英超冠軍

呢兩日俾車迷儲下精先

講係咁講啫 今季唔夠錢郁四大 20M可以試吓嘅
Rice 80M真係貴ULLM睇多季貨仔

你勁啲

唔岀現會做野咪得

咁可能我以前唔識睇波啦
但係干一果年真係突然之間就坐bench 冇出過咁濟

Ching諗多咗

沙利其中一個德政真係撚走Cahill

2線見頂老將，唔識用波仲要學人撚波出醜

無速度同大局觀已經天生證明左佢踢唔到high line

想睇進攻逼搶足球仲留件大牛龜中堅當佢係寶簡直係荒謬

干1尾已經比人叫佢偽隊，如果佢留到今年仲未走肯撚定下場淒慘過放題場場比球迷屌老母

唔啱 Cahill轉身唔快 撚波又成日出事 長傳又唔準
佢泊大巴死守先最勁 打high line收硬皮

下季=Tsilva+zouma既天下
留名zouma開竅變蘇列巴尼

佢連dunk都想要

15/16都開始跟唔上
干一留低都係做精神領袖

John Terry was largely underrated and didn’t get enough credit for his abilities during his playing days, according to Jamie Carragher.

“Technically, he’s a lot better than he’s given credit for. People always talk about him being this man who put his head and his body in front of everything – and he would – and we talk about Rio Ferdinand being the player who was great on the ball. But we forget that Rio was a great defender and that John Terry was great on the ball.

“John Terry could pass the ball 60 or 70 yards with his left foot – the best ball-playing centre-back in the world would struggle to do that. So he was definitely one that you’d think was a top player, and you’d see that with England.”

干一佢已經36歲

摩3技術直插
到干1 都冇咩點用啦，用佢黎鎮住更衣室
等班大帝、老鼠咪搗亂
係鎖定英超最後果幾場咪狂出佢

The Athletic 少咗好多文

Dunk 係車仔球探推薦
就梗係鳩鳩地啦

Alphonso Davis 條女原來踢psg
歐聯準備踢4強

我覺得泰狗最癲反而係佢撚波，左右腳技術極均衡既長傳型中堅，仲要講緊係十幾年前英超主流仲未引入後場組織嗰陣，真係好撚勁

其實zouma有番多d sense會好撚勁
有速度有身型 落腳又準

呢兩個禮拜班記者集體放假
應該因為今星期開始會好忙

一有Done deal會出文

偽隊干二第一場對般尼一開波撚波再甩再落腳紅牌真係柒撚過麥龜果球

Dunk打高位都係會輸轉身
呢家撚伯根本就想要個新vvd
又要快 又要高 又要比到長波 又要leadership

多左好多NBA文

女足嚟講幾靚

那有人。侯母斯頂住先，得唔得？

佢有返防守sense已經好滿意
因為腳上功夫基本上定左型

其實施華咁老場場打high line 都遲早變放題
撚仔要d年輕有活力可以跑上跑落既中堅
Ullm 其實幾arm + 唔貴

女足都多靚女

至少都要等到下年先買到 畢竟啱啱先續左約 同埋一定有好多球隊爭

有施華點下佢應該會fit好撚多

硬係成日走漏

比起下體會喊包 Ullm啱踢林狗套波好多
仲要平勁多

42M rc 大撚把人搶

今年冇50m up唔賣都叫唔貴

Fran Kirby>>>>>all

望佢含撚可以打到6折好似捷咁

簽Silva 兩年其實good deal
黎緊果季就應該一半時間正選
下季就淨出盃賽帶下新仔
簽佢番黎練波都值番係度

新約40幾M release clause 可以拎走

老實講好難做到絕對防守

好似psg琴晚輸果球波 本第拜出波比人閘左
果下拉左施華出黎 跟住落左kimmich腳下出個靚波
其實施華都算係甩左位 但呢啲唔係我地平時輸果啲on9甩位

Ullm含左光頭狗啦

Tmr 借
天神 3線 / 飛機盃
魯狗 3線 / 飛機盃
🦍 正選！

我講緊喊包

dunk都叫價40m啦 ullm呢d新星邊到貴

有信心會追撚伯含 如果撚伯要
我地有agent timo

黑力架典型個腦轉得慢
FA發夢發到踢到馬屎眼果球

其實佐仔會唔會走

下年先有rc
同埋林伯first priority 肯定係rice

小雞巴

我驚下季施華真係場上屌鳩蘇馬
好似bruno屌連迪路夫咁

拎dunk比有撚意思咩

佢自己本人冇打算走

呢球如果係....一定救唔到

而家同萊比錫熟左，真心有機買到，除非球員一心去拜/鈀

真車迷黎

我覺得關佢大隻咗事
第二係信心問題

第一季救frankfurt 12碼果種自信真係消失哂

畀撚伯屌到收曬火

比撚伯屌
比女友飛
比隊友屌

咩火都冇啦

喊包打開low block

Christensen Rudiger Kante 三個用埋今季可以賣

Christensen 25m
Rudiger 20m
Kante 60m

用50m買Ullm
60m 買Rice

Pulisic Werner Ziyech
Mount Kai
Rice
Chilwell Ullm Zouma James
Pope

青春風暴

教下佢傳波唔好小兒麻痹先

昔日自信come back pls

下季有Silva 應該鎮得住四大傻鳩
女就大把 叫飲水搵件畀佢
再唔係好似mm咁搵男朋友

1212隻腳呀

佢根本就冇腦
呢樣冇得操

搞到無Timo打歐聯
你肯定關係好咗？

太遲啦 而家都走硬
同埋青梅竹馬點樣搵過件

今季最有印象係救科士打嗰球
同埋佢復出打利記

rb都係想做selling club

後防屌後防 肯定冇攻中屌後防咁肉酸先啦

利記三連救

最多俾release clause 再半價俾佢買Christensen 12m成交
互惠互利

嗰場勁到個反kepa收埋皮
好清醒

敗也利記

果場林伯對佢徹底失望及隊友公開屌佢

股東

歐霸用腳救12碼勁到on9

靜係Lewandowski同Goretzka free transfer已經唔合理

我哋做到英超拜仁 50M都deal到Sancho

如果話要簽一個曼城水貨（Boateng） 西布朗後備（Gnabry） 美職新仔（a davies）
佢哋一定屌得仲甘

或者係乙組新人(Kimmich)

唔係話佢自己無問題
防線唔信佢 領隊歸咎哂責任落佢度
根本無得搞
盡快借出去打返起自信好過
留係度踢後備下場應該好慘

弱智唔係扮

冇高列巴尼呢下，拿記條友分分鐘唔夠包皮跑

幾時先有deal呀屌

借返西班牙等佢快手搵過條西妹

雪完表現好左 點知復賽之後

好難 英超競爭咁大

想講愛記找卡數白禮頓個正選陣容都貴過拜仁 你一隊英超前四既球隊又點會搵到咁多呢啲咁平既bargain

梗係知啦 咁上面fb條友想要學下人ar ma

good morning!

可能要連贏三四次英超 每年只少入到歐聯四強先

連贏八年

我地係拜仁就唔駛dum 80m簽kai, un住腳等免簽

Pulisic啱啱好30歲

學下人啦，咪見乜嘢人勁啲吹少少風又即刻幾多錢都話買

去阿狗

今年已經有施華追撚含啦，驚閪咩

隊隊都想唔洗錢砌隊勁隊
人地可以平價買到勁人 唔代表車得
車得就唔係買堆垃圾返黎外借

D白卡佬唔理唔同聯賽唔同文化 淨係睇轉會費
佢叫其餘英超19隊都含我地車撚咪做到

簽施華 +捷狗
再all in kai

之後專心清瘀血同練波算啦，咪再搞咁多野

marina起身返工未

仲有5分鐘9點

我除定褲了

因為無大會要36歲老嘢

車唔係大會？

唔係

無計 我地需要佢 佢又需要我地
Win win

紐亞30 m...

我哋只係一個有三億買人嘅細會

聽我個拜狗fd講 話拜狗都屌左甘美治屌足幾年先成材
比著係車 應該1季都唔使就叫左lan再無限外借

嗰陣係龍門天價黎

係無限外借 連一隊都無機會踢 之後賣比啲英冠球隊

CLS Alaba bulk撚到

成隊拜仁有大半隊身型都fit到仆街 打左血清？

買個人就叫熟咗

成隊都好撚撞得
我地agent黑人得黎好瘦

After winning the Champion league, Bayern Munich received €78 million prize. Now they have the budget to sign Kai Havertz. And the player won’t say NO to Bayern. #CFC

再唔done deal，Kai就係咁先

Kepa短短一年跌得咁勁

手都好似短多幾寸咁

開工未

Stone 20m 即買啦 英人中堅 當打
抵到爛

全隊連埋龍門中堅都undersized
人地得2隻翼係靈活型

為左條女搞到咁

鍠 同 拜 d體能教練都應該好勁
個個都好fit

甘美治係岩岩去拜遇到哥狗
個時已經係個代最耀眼既新星黎
德丙到乙都係mvp咁滯
唔可以用我地d外借去邊度都踢得廢既比

睇住d球員比人撞低碌地望球證，好撚辛苦
好想睇返d肉腸足球

費sir年代既獌都係
個個去到無耐都大左個碼

改名做Kepa_Is_Blue未

Patrick Bamford 14-15外借米堡拎英冠mvp

morning blue

條女陪咗佢幾耐kepa一去不返
揾人火魔佢條女

佢地利雲同哥列斯卡真係代表作
冇啦啦bulk到仆街

係咯咁撚勁鏝城會放比你？

你望下基拿比

moses放完假就正式回歸了

Boeteng Savic?

落地獄啦垃圾

已原諒

我覺得真係教練好緊要
neuer舉手帝輕出變世一龍

其實石頭邊忽勁
咁多人要J佢

[巴西幫不死] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

[Hot Week] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

基拿比做乜？

入呢個先

大隻得嚟唔鈍嗰下勁

又一個post

今季國米掘左鍠個體能教練過去 lkk fit左好多

簽到Kai + 施華應該一日三post

我地有冇體能教練?

有 好似係Chris Jones?

就係佢操到成班人勁多傷？

淨係chilwell 都三個啦

依家應該係估kai黎到幾快爆一個post

2個鐘

原來係Adam Burrows

有預感十點官宣

主要都係睇你識唔識練，有啲係鳩操咪鈍，葉鴻輝有一期鈍好多應該都係因為求其喺出面搵教習操。A查呢啲專業球會有專人指點佢集中操邊個位，咪可以大隻得嚟不失靈活度同速度

999

1001